唔該d big4狗米撚再post慘情ig

屌你老尾做得audit就預撚左OT喇，日撚日post咩仲要捱幾耐，幾點先收工托柒咩

米
Btw 人地呻下姐